sibsutis_cuda_course
====================

CUDA Programming master course
Курс CUDA программирования для магистрантов 
Ветвь Lecture1 содержит презентацию первой лекции и учебное пособие - книгу по CUDA.
